{
  "3": [
    { "prompt": "У меня есть мама", "answer": "моя мама" },
    { "prompt": "Мой брат", "answer": "У меня есть брат" },
    { "prompt": "У тебя есть отец", "answer": "твой отец" },
    { "prompt": "Твоя сестра", "answer": "У тебя есть сестра" },
    { "prompt": "У него есть жена", "answer": "его жена" },
    { "prompt": "Его сын", "answer": "У него есть сын" },
    { "prompt": "У неё есть муж", "answer": "её муж" },
    { "prompt": "Её дочь", "answer": "У неё есть дочь" },
    { "prompt": "У меня есть друг", "answer": "мой друг" },
    { "prompt": "Моё вино", "answer": "У меня есть вино" },
    { "prompt": "У тебя есть пиво", "answer": "твоё пиво" },
    { "prompt": "Твой сок", "answer": "У тебя есть сок" },
    { "prompt": "У него есть вода", "answer": "его вода" },
    { "prompt": "Его кофе", "answer": "У него есть кофе" },
    { "prompt": "У неё есть учитель", "answer": "её учитель" },
    { "prompt": "Её студент", "answer": "У неё есть студент" }
  ]
}
